# SfeduSchedule
## Проектная работа 
Этот репозиторий является частью проектной работы в Южном Федеральном университете.

### Описание проектной работы
Тема проектной работы с разработкой унифицированного веб-сайта с расписанием занятий ЮФУ было принято, так как на данный момент у каждой кафедры есть свой персональный сайт, и деканат формирует расписание, а так же публикует, вручную, используя PDF файлы, это не совсем удобно, необходимо искать сайт своей кафедры, курс, а затем группу

Данный репозиторий является лишь бекенд частью всего проекта. Фронтенд лежит в отдельном репозитории [тут](https://github.com/Quadrog101/sfedu-schedule-frontend)

#### Готовность проектной работы
 - [x] API для каждой сущности
     - [x] API института
         - [x] Создание, обновление и удаление института
         - [x] Получение списка всех институтов
     - [x] API факультета
         - [x] Создание, обновление и удаление факультета
         - [x] Получение детальной информации о факультете
     - [x] API групп
         - [x] Создание, обновление и удаление группы
         - [x] Получение групп по факультету
         - [x] Получение детальной информации о группе
     - [x] API расписания
         - [x] Создание, обновление и удаление расписания
         - [x] Получение детальной информации о расписании
